車台法律問題

如果當有撞左車，我報左警，但周圍d 呀婆呀叔係咁叫我快d 走啦，阻住晒，渣走部車啦

呢個情況佢地有無防礙司法公正或者其他罪？

無

有冇車cam影到成件事先

點解要理佢地呢？

要知道就算有亦都犯咗法啲慈母都係唔會做嘢

有呀，後車撞咋嘛
不過d 撚樣好撚煩，想睇下可唔可以大鳩佢地
佢老母，後面撞撚左，就咁走唔報警咩，on 撚鳩，俾著呢d 死on9 仔又嘈鳩人又報警又盛啦，唔關自己事就多多野講，香港d on9 老野真係死極都死唔晒

如果冇人命傷亡
應該將車泊係路邊
如果有傷亡先唔郁得
好似係

係咁架啦
通常就望完屌完兩咀就上車報警
都廢事聽班廢人講經

無cam影住，一陣移開左後車唔認數
你就笨柒
點都影左相報左驚先，安全情況下先移開架車